MSI 真係咁差？

底牌, display 都唔錯喎
點解咁多人不了

石頭

咁係好過石頭嘅

石頭買到msi?

收嗲啦石頭佬 原始人有電腦用咩

用石頭牌咪得

做乜唔買Asrock

你仆街冚家剷啦

電子野都係睇人品

妖板先有需要用佢

串撚緊你呀傻柒

笑死

As

Rock

你本人

(預訂) AMD Ryzen™ 7 5800X
AMD
$3,699
1

ASRock X570 Steel Legend ATX
ASRock
$1,810
$1,699
1

Kingston Fury 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
Kingston
$799
$699
1

ASRock Radeon RX 5700 XT Taichi X OC+ 8GB GDDR6
ASRock
$3,999
$3,699
1

SilverStone Essential Series ET-700-MG 700W 80 Plus Gold Fully-Modular
SilverStone
$699
1

SilverStone Redline Series RL06 SST-RL06WS-W Window ATX — White
SilverStone
$489
1

SilverStone PF240 ARGB CPU Liquid Cooler
SilverStone
$629
1

SilverStone Air Blazer 120i Lite 120mm ARGB Fans with ARGB Controller 3 Pack
SilverStone
$309
1
結賬總額：$11,922

石頭List

傻鳩

Rock ston stone

中階幾好 （前提係個價都係中階）